為非作歹 只因我天真

無法自制 忘掉你已非單身 真係好好聽

罪人